召集所有喜愛周國賢既面孔 (5) 銀河鉄道之夜 #第二班列車即將開出 記得帶你地既乗車券

Official Facebook:

Official Instagram:

Official Youtube :

Unofficial Fans Page:

Unofficial Fans Group:

Telegram Group:

周國賢1979年出生於香港跑馬地養和醫院，有一弟與一妹。1993年，13歲移民紐西蘭，已與他三位好友黃曉暉（Goro）、貝祖貽（Joey E-Pui）與貝祖銘（Jerry）組成樂隊Zarahn，更開始作曲，在日本兩年時間即結識了來自韓國的同學李美英，2002年兩人即定居香港並結婚，現育有三女。

[center] GALACTICA 銀河鉄道之夜
日期：2017年12月12-14日 及 2018年01月20-21日
地點：旺角麥花臣場館

如果人生是一趟火車之旅，
每次停站，總有乘客上落，
車輪卻從未停歇，一直依著路軌緩緩向前。

人在火車上，有足夠的時間，
欣賞沿途風景，細味每一次遇見，
這段旅途，才不至於走馬觀花。

黑夜之中，透過火車的木質窗框，
無數星星凝聚成的銀河，盡現眼前。
這迷人的光芒中，有回憶、有故人、有離別、也有不捨。
從2003年踏上音樂旅途的列車，
這位從不安分的乘客，不時下車，又再上車。 別人眼中的迂迴曲折，是周國賢獨一無二的人生。
2017年12月12、13日 請登上周國賢的列車，觀賞衹屬於他的美麗銀河。
------------------------------------------

童話中，是單純的想像。
列車中，是成長的當下。
銀河中，是聚散的憶記。

乘坐回憶列車，遊走銀河鉄道，
穿梭密佈星羅，尋覓思憶中人。

失散，再相擁。

派台歌 - 在天之靈

歷年專輯發行日期
2004年03月18日 周國賢同名EP
2004年11月26日 溫室汽球
2005年11月10日 光
2009年06月22日 College(新曲+精選)
2010年10月28日 Implode
2011年07月20日 This Is Not The End
2011年12月22日 Project December
2012年08月21日 Live A Life
2015年09月08日 We Fight Like Kids
2016年04月18日 Children Song
2016年12月21日 風起

Zarahn 時代
2006年10月17日 十二優
2007年04月03日 12A Acoustic
2007年09月28日 怪誕城之夜 Tales EP

近年live
21首曲目精華合輯@ We Fight Like Kids 2

漢城沉沒了@ KKBOX x LIVE STAGE音樂埋身聽

理智與感情@ KKBOX x LIVE STAGE音樂埋身聽

愛比死更冷@ Endy Chow Play Live 2016

目黑 (歌迷合唱版) + 地下街 + 不敵@ Gimme Live

周國賢寫俾其他歌手既歌
塞車

夠鐘

動物農莊

True Romance

入場前必聽

有時 三部曲
有時

重逢

星塵

在天之靈

失散時光

離魂記

雪國

永遠太遠

登陸日

Post 1 召集所有喜愛周國賢既面孔 (1)

Post 2 召集所有喜愛周國賢既面孔 (2) 今次冇錯卦:(

Post 3 召集所有喜愛周國賢既面孔 (3) 12月開演唱會!!!! 9月出 Play Live CD

Post 3 召集所有喜愛周國賢既面孔 (4) 銀河鉄道之夜 #望到銀河上空友伴的號召

有事睇唔到 放2張 21晚 $580 row a 2連位
收翻原價+手續費($1200)
希望俾翻少少車錢我都好

大家聽左新歌未

企位應該幾點去排

條友d歌好撚難聽 live又唔掂

我睇埋你嗰份

有無巴絲抽中
我都想同腎仔影相

屌 早知自己買啲星星貼紙

係邊位巴打嗌初戀殘酷物語
我都好想聽呢首 同埋相好

走嗰陣都聽到有人咁講

黃金入球同離魂記真係世界級

抽中100個入面既3個先係影相
我都係拎左喇叭

咁你今晚一定冇去

離魂記 黃金入球 極樂
最尾真係high爆

黃金入球

2個女仔同1個男仔中左影相

佢嗌完我都有嗌
好想好想好想聽初戀殘酷物語

睇錯 不過溫馨提示如上

我七點排都握到手

可惜冇唱到 ，仲想聽半醉人間、東區酒廊，希望尾場有機會聽到！

有冇巴絲有多頂黑帽會放
好想要 今日買唔到

lm

同求！

密封罩😫

喉嚨發炎嗌唔到
本來想跟嗰位巴打嗌初戀殘酷物語
之後諗諗下其實半醉人間都想聽
平時kkbox又冇

講到尾其實好多首都想聽
希望開紅館有機會聽多啲今次冇唱嘅

聽日一齊嗌半醉人間
有無巴打跟隊

真係唱嘅話可唔可以錄低

邊位巴打講天使
我都好恨聽但周仔又話係哂冷仔既歌

首歌有段故
當時佢同佢女朋友分手為佢而作
而個位女朋友即係佢依家老婆
個陣哂冷未成立，所以可以搏佢咀

我都想聽天使

有無人有rundown list

今生不回家
消化不良
大躍進
退化論
好世代
張氏情歌
地下街
陽光燦爛的日子
每一個晚上 + 第一次
永遠太遠

漢城沉沒了
告一段落
最終幕
回去哪要時光機器
Children Song
理智與感情
失散時光
不敵
天馬行空
登陸日
我們都不是無辜的
愛比死更冷
14天

有時
重逢
星塵

encore
在天之靈
黃金入球
離魂記
極樂

我都有嗌

今日都見仲有boxset 賣, 其實都幾多貨

企最前反而冇握手

boxset?咩黎？無留意

見到條欄杆仲走埋去 抵死

想握手記住痴實中間個台
最前係握唔到架

真心正 尤其黃金入球

啲人晨咁早去排痴最前台, 點知口水花都冇滴

哂冷係94年組成㗎

係wor
無分到出道同成立
自膠

聽日all in 半醉人間

Zarahn 95年成軍，早過佢去日本留學
要駁就駁腎仔伊館嗰時自己一支公唱過

唔明喎

即係中間個台反而唔係最前？

早去排既話可以入室內定要係麥花臣門口排？

門口

你指既門口係街上？之後大概幾點會入場？排完先check飛定check完先排？現場有無保安？因為想早排又怕人有三急 太多問題唔該巴打

我坐位無排過 但係貼住麥花臣個場排

利申：我坐位對正個台

企位會係門口一直排，排到球場個個位再打L型咁

尋日7點到都排到幾前

大概幾點會放人入？
如果途中去洗手間你估會唔會有人鬧插隊

琴日好似7點半到入

真係好正，琴晚睇完到依家仲未抽離到

我想聽多次live

點解佢咁驚唱黃金入球

視覺效果加埋佢啲歌
真係好撚正既體驗

係 我就係上咗最前 不過近成咁我握唔握都無所謂了

身為唱作人，出道十幾年，起碼有九成歌都係自己作同編曲

點知d所謂歌迷話黃金入球先係最好聽
encore寧願嗌黃金入球都唔嗌佢自己作既歌
俾你都唔鍾意啦

有冇巴打已經排緊隊

有無巴打放飛?

DLLM 5點半到都已經排到勁遠

我5點3到都排到轉彎咁濟

lm一齊嗌

想聽溫室汽球

cls

我想問今日仲有無水樽買？
琴日入去已經買哂

尋日好似7點企位都唔係好多人

黃金就黃金啦!!

有一張企位突咗出黎 700蚊原價連手續費放 有無巴打想要

諗住俾條女驚喜, 點知佢話唔得閒

約咗幾個禮拜 但早兩日話有急事 搵咗兩日都無朋友去睇

想要入link

先到先得

似想唱多喎尋晚

今日6半到同尋晚7點到排一樣

今晚有咩特別野

同求

Zarahn齊人出現

encore Zarahn

天使

三部曲個幕係咪前幾次都有

Roadtrip

一定有

可惜冇咩人識d歌
仲諗住jerry岩岩結婚唔會黎

好正

識得兩首炸

其實好想聽到有dreamcatcher，離魂記，雪國，推銷員之死同埋赤城千葉 好彩都有返首失散時光同永遠太遠

開冷氣呀

Dreamcatcher

想聽望魂記同赤城too

巴打係咪你企我附近

見到Zarahn 都廢事叫當醉人間

我企喺台嘅右邊果度
個個嗌encore然後有條友大聲嗌開冷氣

台左

屌 咩歌

台右揮手
今晚有d 焗

好世代
如果感覺有顏色
天使

台右，觀眾席左？
一開場已經有人嗌開冷氣

第一首唔係Roadtrip咩

我覺得佢今次唱得好過12月嗰陣好多

真係勁焗 見到啲人行返出黎
好想聽東區酒廊

企位副台右

其實聽完第二三已經唔記得第一首係咩

好過係伊館個次
但個之有紀念品木牌一張

咁無可否認
黃金入球係真係個時佢唱得好好聽

同埋佢尋日話黃金入球難過哂佢D歌
但係就咁聽我就覺得好易唱咁

因為唔係自己作，同唔啱佢自己唱作嘅feel掛，我諗

噚晚話高皓正唔鍾意佢
應該係因為啲歌詞太繞口

有無人記得21號嘅rundown list？

有無天使嘅片
20號個場好想聽天使 雖然變咗黃金入球都好

好撚正，估唔到唱左三粒幾鐘都仲有貨

20號係咁嗌天使，不過最尾唱咗離魂記同黃金入球都正

好想聽相好、初戀殘酷物語、雪國、黑眼圈、英雄勇、公仔箱、赤城千葉。 仲有新歌當下的力量live

認真佢今次啲live好咗同穩定咗好多！ 舞台效果、燈光又正，超級有畫面，好似真係帶我地上咗銀河環繞一週，到完嗰陣堅似落翻地球咁失落

私心好想聽佢version嘅月球上的人，同個theme都好夾！

好想聽黑眼圈！！！！！
今次live 真係唱得好好
有時三部曲個畫面好靚

白髮像瀑布一樣

黑眼圈真係滄海遺珠

仲有密封罩

好想睇哂冷仔
早知班尾場飛啦

outro好撚正

我到而家仲沈醉係20號晚既列車上面

我都係
全晚最high 極樂

想請問有無21號rundown
有啲歌唔識

1 今生不回家
2 消化不良
3 大躍進
4 退化論
5 好世代
6 張氏情歌
7 地下街
8 陽光燦爛的日子
9 每一個晚上+第一次
10 永遠太遠
11 漢城沉沒了
12 告一段落
13 最終幕
14 回去哪要時光機器
15 Children Song
16 理智與感情
17 失散時光
18 不敵
19 天馬行空
20 登陸日
21 我們都不是無辜的
22 愛比死更冷
23 十四天
24 有時
25 重逢
26 星塵
27 在天之靈

encore (zarahn)
28 Road Trip
29 如果感覺有顔色
30 天使

有無人尋日有拍到我們都不是無辜的 ？
其實見佢唱得好投入好感動
見到豬肉ig有睇到少少 好想成首歌再睇多次阿

仲有dreamcatcher都好想聽

希望下次有

多謝

20號晚都都唱得好好
Btw 20號晚唱我們都不是無辜的，就唱完到尾果陣，有個港女大叫好好聽，之後即時比人「薯」，叫佢收聲

條女真係柒到
人地唱緊佢嗌乜鳩呀

柒到仆街 我周圍啲人即刻屌屌聲
但今生不回家尾嗰度
有把佬聲大嗌I love you嗰下好撚正

呢下係咪21號

係喎 自膠
露出一張第一程車嘅腎圖謝罪

我第一下聽都o 咗, 完全唔覺有呢句

話說聽翻原被黃金同live 版.

原版仲有啲雞仔聲, live 版把聲實咗勁多

我都聽到，點解會咁嘅

我成晚都好想聽離魂記，佢encore 唱真係滾動到
我覺得佢今次live 仲好聽過cd 把聲firm 過佢cd把聲，消化不良唱得好正 好多歌唱得勁有感情
好想聽佢唱月球上的人

突然唔記得是但岩音掛

可能demo嚟

你白髮像瀑布一樣 逝水 花漾
你或有日白髮蒼老 亦會 等待
大家鍾意邊句

中意下面，白話少少 似返個魂魂講野多啲

我見星期六冇去 唱左 跟住我星期日特登為咗佢入場
結果竟然係

好掛住joey唱歌

呢個版14天好正
知唔知呢個show會唔會出碟？

天使好正

Live a life真係神碟黎

看黎係原版係咁唱

唔知有冇人睇過
原來赤城千葉第一稿係咁正
一首咁浪漫嘅歌嘅背後

癲 好彩唔係用呢個稿

好彩最後係千城千葉

赤城

原版根本係佢寫照

原來我個名背後...

笑左

係咪堅爺本書

克爺，廣東爆谷

呢到有冇人去op睇佢個show

有

貴得濟忍住冇買飛

Push

推！

今晚好正
雖然好似揀錯歌
不過大家都好high 衝哂去前面

推

唱左離魂記

你白髮像瀑布一樣

跪地求琴日歌單

好似好正

1.英雄勇
2.小國英雄
3.好世代！
4.離魂記
5.我是個地球人
6.覺醒字幕組
7.灰色小飛俠
8.張氏情歌
9.Children Song
10.最終幕
Encore 時空

覺醒字幕組照唱收皮
不過成晚最正我覺得係呢首

有冇人都好中意無顧慮的親密架？
好似好冷門咁

毀了....

有啊有啊
所有歌都好撚正

Here 好似係安全套廣告

Btw 半醉人間 七味粉有冇人中意！

鐘意！！！

係避孕藥廣告

有冇失散時光同好

你個名

都係果類嘢 咁鬼正嘅歌 毀了

有冇雪國同好？好似碟嚟講唔算話好出名

有有有有!!!!!!!

近年係咪冇乜食懵你嗰啲歌

我覺得幾正，間中都會loop

鐘意左周國賢好多年

下 勁中意呢首歌 覺得勁sweet
有冇個廣告條link呀 想睇

Me too啊～
好似冇link btw

Zarahn！超正

有呀有呀

係度

天使！

仲有藍雪糕🍦
哎呀越講越想聽

當有天寂寥 哭到天亮了
全世界都悲哀數秒
得你不淚流 寧願撐起微笑
還攜著快樂在圍繞

無顧慮的親密 七味粉 東區酒廊
三首都未live唱過
快歌嗰類想聽 溫室汽球 天下無敵

一出手天下無敵

曾信一生誰也不怕
你我卻遇上風沙

首歌真係100% 講中哂我D經歷, 每一次聽都好想喊
尤其係佢LIVE 唱到喊果隻

我與她 可以真可以假
若然認為伴侶並未天生一對
嘗試一天不理味蕾蒙著眼犯罪

好想再見到佢地一齊上台！！

幾時有演唱會碟 好想聽返

好世代！！

東區走廊正到爆

佢唱live d rock歌好撚有feel!

一點點真係正到喊

Goro Jerry joey

尾場見到佢地合體真係好感動

我鐘意呢段:

就算在這刻很孤單 往日那些的燦爛
有天轉身從頭盛放
或會可以

(都好鐘意中間呢段短短地既music break, 抖一抖)

如若有日 若有日
在世上極處某地
再遇見時
仍可以擁抱嗎

當下的力量好正 點解無人講

可能少人識，又冇MV，在天之靈又係冇mv，一直話出出到依家都未有

周國賢啱啱有放片 正

We are made of stars隻碟
好正但我覺得舊歌更正

返工忙到冇時間上水

日做夜做做到 背脊舊大肉勁痛

守口如瓶幾時出

中大果個做嘉賓都好正
Btw留名睇愛比死更冷電影

失散時光根本係最高汁既歌

未睇過live

有心人cover

原來有周爸post
聽左周爸好多年 留名

大家可唔可幫手 跪求周國賢15/4MV首播會嘅飛

唱左初戀殘酷物語

點先有飛？

呢兩年開始鍾意周仔
之前銀河鐵道，歌酒節，poly同中大啲表演全部自己去睇
想識下其他周仔fans
fans們係咪已經有tg

有亦唔打算去。

我像每一個人

6月12 腎同李克勤 AGA拉闊

YES

咁多位睇咗mv未

拍到好靚

4個MV連住睇

係五個

BTW， 唔明mv故事講咩

在天之靈個mv有啲抽象

有冇人星期四買左飛睇愛比死更冷?

邊到聽到 黑歷史？

想收周國賢既舊碟
Live a life勁正
如果有巴絲可以放舊碟可以Pm我

周國賢 - 愛比死更冷 Official MV

唱k有 當下 同 在天

咁快有mv

想知拉闊點買飛

Tbc

好似係抽
我都好想睇

neway??

橡筋

腎粉去哂邊

仲係度

最近聽番今生不回家DEMO版, 好後悔無買風起

狗衝返隻啦

仲有咩? 我之前去信和問親都叫我搵二手...

Hi

我怕再一次接受

hi

Hi
無人接

原來力戰也不夠

突然蒸發？

好得意 隻狗

岩

正

銀河鐵道之夜竟然出DVD

買！
有冇黃金入球

未公佈詳細...但我見IG剪好哂~
講左會出~終於咁多年有隻演唱會DVD出黎J下

好似本身都有講會出 等死人啦

幾時演唱會

新歌

Ummmmm....
好似好唔周國賢

好期待MV

準備有mv

準備又有得上銀河

J死

係再搞？我以為出碟

出碟

應該冇 淨係攝製左14/12個場

去到藍館要唱啦

[img]
已send email

以為出dvd tim
希望唔同場嘅encore都收錄哂啦

巴打收唔收到email?
我1249send 都收唔到reply

未收到 慢慢等

1233send未有

收到email

9沖成功

買咗？

cd鋪有
199港紙

邊度買？雖然知黎冇用 預購咗

cdwarehouse

個銀色袋實物好撚型，好幼滑

早買早享受

個theme package 好撚正

睇佢ig轉隻碟會有視覺效果

joox 有得聽 digital version

可惜無天使同離魂記

我都想聽離魂記

JOOX,KKBOX有得聽守口如瓶!

好似第一次聽佢唱呢d feel既歌，好正

有巴打解釋MV未

高質

Endy 周國賢 Chow ： Goro、阿邦、我：喺呢個音樂MV嘅世界裏便係冇名的，我們三位都是時光旅行者，負責不同時空的航線。

好正 ！

守口如瓶

買唔買兩隻好呢
一隻儲一隻聽

大家投左未

守口如瓶好似係講HEHE?
共你仍舊稱兄呼弟
使這分曖昧更不朽

已經loop 咗幾次 聽後感

三隻碟個鋪排分別係過去 現在 未來 好正

最開心有acoustic ver. 嘅14天

期待dvd

頂，演唱會隻CD冇收離魂記

[size=6]叱咤樂壇 我最喜愛的男歌手

投 票 現 已 開 始

請投 周 國 賢 周 國 賢

周 國 賢

↓ 傳送門↓

↓ 傳送門↓

12月7星期五中午12點截票!

都唔係錄嗰場
錄咗第三場咋

22,23號個音樂節係咪無哂飛

聽日要出galactica bluray喇

周國賢Galactica Sample Return -
Endy Chow in concert 2017「銀河鐵道之夜」

01. Opening／Prelude
02. 今生不回家
03. 消化不良
04. 大躍進
05. 退化論
06. 好世代
07. 張氏情歌
08. 地下街
09. 陽光燦爛的日子
10. 每一個晚上+第一次
11. 永遠太遠
12. 漢城沉沒了
13. 告一段落
14. 最終幕
15. 回去哪要時光機
16. Children Song
17. 理智與感情
18. 失散時光
19. 不敵
20. 天馬行空
21. 登陸日
22. 我們都不是無辜的
23. 愛比死更冷
24. 14天
25. 有時
26. 重逢
27. 星塵
28. 在天之靈
29. 極樂
30. 我是個地球人
31. 勞斯・萊斯
32. 目黑

黃金入球呢

係咪今日出bluray？？

係

四圍都有貨？

係掛 我係cdwarehouse 買

錢七五強

幾錢

319

Mini shop $290

天使都無
缺少呢3首真係好可惜

啱啱入坑 有冇 tg group link? 舊個條壞咗

冇Blu-ray 想睇演唱會…………
有冇dvd版本

四月有 moov live

！！突然有news四月廿四廿五有live
聽朝記得搶飛呀大家
(好驚聽日搶唔到)

兩條都唔得

今次係咪無劃位？
買完睇唔到座位number…好淆

好sad...搶唔到飛

10:10都仲有大把位
係咪宣傳得太少

賣晒？
其實兩個價錢有咩分別

580後啲囉
係呀無啦

買唔到

交易失敗我diu

一早起身搶唔到真係好sad
佛系收飛算了

10點準時入定遲咗

Thanks!

如有巴打買多或者去唔到有2至3張求轉讓

我準時呀可能手速太慢
點解會咁

哇 d 680都好後下

其實都係
好掛住之前啲企位

求買多嘅巴打放24/25 一至兩張都得

上次d企位爽到後排都有機會企係你面前

求放兩張飛 邊日都得

可唔可以入group呻

我05分已經比唔到錢

仲要唔平

我04已經無
08仲有24嘅580但已經唔夠快

其實差一百蚊 好多人都搶貴飛

跪求兩張飛

有無巴打有陪著你走舞台劇既飛多 一張都得

平行時空？10:10渣都冇啦喎

要咁多分淨係夠自己睇冇釁

首日平飛喎

下晝兩點系統重刷完都買唔到首日598

好似話kkday係一部分？
之後係咪仲有公開發售

冇公開發售

hello想問下有冇人有陪著你走嘅學生飛可以同我換 我有2張3月7號晚 有野做去唔到

岩岩開買加26號既飛
終於搶到

冇人買飛? 開咗tele gp?

680 sold out
580 仲有

買左580
但禁果下已後悔點解唔買680

慳一舊水搭車

am都炒飛

買左2張26號$698
但其實想換25號

原來個個鬼鼠買完飛先推post

買到

總覺得炒嘅多過用家
覺得今次啲牛會燶, 買唔到等執平貨

師兄pm傾？

有無人多左飛 一張邊日咩位都得

你有25飛？可以pm

任買嗰時唔買

個場坐得2000人
三場加埋都無紅館一場多

有炒家咁傻咩

tg gp link？ 跪求

有無巴打有3張25號飛可以讓岀

可以傾傾
tg:

收26號飛兩張飛，有意就留tg

求25號 飛 2張

收2張 幾號都冇問題

收2張 咩日子都ok

收24號 兩張
Tg :

收4 月26 一張飛，有意tg

放26/4 四張kkday$698，雙數賣，非原價

再推

收兩張任何日子連位

收任何日子一張

有人收到飛未？

我未啊，等死人了。

係咪真係唔唱地下街

24號飛 連位 $698 換26號
tg:Erwhy

仲未收到飛... 揀咗平郵

收24號兩張

Red zone即係邊排

其實680係企定坐

冇企位？ 我10:02搶$680飛派b行
屌你老母kkday

有無人收到飛
利申平郵

平郵未收到加一

收到26號 反而25號未到

屌佢我係一搭正10點就買都派側台b行 亂鳩咁派

求4月26兩張

放兩張25號 聽日有實體飛

錯link自

上次演唱會準唔準時開場 會遲到

正常如果寫20:15 20:30就開場

仲未收到

岩岩收到飛
屌佢寄順豐到付收左我$43

加一好貴

其實可唔可以唔送上門
記得好似冇揀到送上門

定係冇得揀

本身已經有手續費 係咪送公司就唔洗加
我仲要25 26分開寄黎收兩次
成舊水屌佢老母

放2張 25號 698 連位
有現飛
原價放 （比fd飛機了）

求26飛

唔得閒睇 放一張 25/4 $598

竟然唔係包埋運費？

我個陣揀平郵
佢已經遲左到
仲要迫我地ov運費好撚on9

佢包嗰個係手續費

放周國賢 26/4 尾場 698門票 G區2連 非原價

比人甩底
原價放26/4 698飛連位飛兩張

三張25號 680 換 24／26都得
tg: iehcbc

或者 有冇人收一張25 680
同放一張24
tg: iehcbc

收4 月26 1-2 張飛，有意tg

坐正面最後個堆會唔會睇唔到 個d都要680真係唔抵屌

自己一個睇有任何一張較近位置放既請tg我

求兩張 24/ 25號

放25號$698一張

〈鬼才〉今日派台
ANWIYCTI crossover 腎仔

新碟出咗都無人講

Apple music已有

其實成場show係咪zarahn合體先正式開始，錢七之前除左solo之外好唔惦，電結他太多，個場細，聽唔到唱咩，成晚只係轟轟聲，和音唱錯歌詞又唱得快過腎仔，睇得出大家無乜夾過，成場show唔講野根本唔係佢風格，佢唔講野純粹因爲唔係佢主場，比佢透下氣都無，個screen本身月球上的人好好地，腎仔望住個月亮慢慢變大咪幾好，無啦啦右上角又加live，之後失散時光本身幾好，無啦啦有條魚游黎游去，你畫條魚都靚d，情願個show簡簡單單好似joox咁，簡簡單單盡興一晚，同fans玩返晚，好過依家咁嘅樣。情願佢隔耐多少少開個good show，都好過佢搞成咁....真心灰左

唔係佢主場？ 咩意思

自己公司搞咪主場，今次唔係

收26號兩連

終於聽到鬼才句歌詞係既未可當天才
原來唔係基味可當天才

從此以後 我唔會再聽到正確歌詞

有冇巴打知唔團結係講咩事

邊個話邊個唔團結

想問有冇人有銀河鉄道之夜嘅全新水樽可以放😭😭